發起瘋狂女行動

你班死港女著得出黎又唔比人望又放上網想點
組團係地鐵圍住d女一齊喪示威